［超級無敵對穿祥］紳士申時寫新詩

高手請出招

發覺法國唔化學

點解食完飯 一定要屙屎?
屙完屎都仲要抆
慘！！！

食包包食飽

神使晨時頌神仙

維尼為利講歪理

淑女宿旅煮熟騾

稚子自資寫字紙

老母露毛驅路霧

義士貳時埋二屍